世界末日喇！！！vmus死鳩咗！！！

屌你我要睇劇呀

死左半年啦喎清

楓林網近排都停左update

上星期仲睇緊，半年冇更新不過仲睇到

仲要呀站長一句都無講過 消失左咁款

岩岩發現 人間慘劇

咁仲有咩網可以線上睇
vmus仲要平時更新得咁快

試下呢條link:

原來死左
用黎追完Person of interest 就無用過

仲有好多戲未睇 原來死咗

楓林網一時時 今日有幾套update咗

終於收咗皮

本身好耐無update都算
反正我翻睇緊舊劇
點知而家直頭係404 not found

咪就係 當archive咁睇舊劇都夠正，而家人生已經失去意義

點解會收皮
我用咗幾廿鳩年廢撚柒事轉竟然收咗皮

估唔到，我breaking bad都未睇完

walking dead成季都無更過啦
楓林又慢，畫質又差

復活咗

又死返

轉左